起初，納粹抓共產黨人的時候，我沉默了，因為我不是共產黨人。

起初，納粹抓共產黨人的時候，
我沉默了，因為我不是共產黨人。

當他們抓社會民主主義者的時候，
我沉默了，因為我不是社會民主主義者。

當他們抓工會成員的時候，
我沉默了，因為我不是工會成員。

當他們抓猶太人的時候，
我沉默了，因為我不是猶太人。

最後當他們來抓我時，
再也沒有人站起來為我說話了。

起初，支共抓藏人的時候，
我沉默了，因為我不是藏人。

當他們抓維吾爾族的時候，
我沉默了，因為我不是維吾爾族。

當他們抓法輪功成員的時候，
我沉默了，因為我不是法輪功成員。

當他們抓勇武的時候，
我沉默了，因為我不是勇武。

最後當他們來抓我時，
再也沒有人站起來為我說話了。